不如玩大d啦，台灣唔好批陳同佳入台證或者入境

搭飛機到台灣都送佢番香港呢舊垃圾由香港政府處理番

無入台證上唔到機

你一講完